安倍晉三出席參議院會議形容目前處於「國難狀態」 周五起禁止73個國家人士入境！

佢仲係咁送錢比WHO

[理論]如何借藍絲五毛去擴大我哋嘅勢力

早兩個月支爆肺炎即刻咁做
就肯定係最偉大首相

農曆年禁止中國遊客，而家民望一定爆升